\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Олимпиада}{9 класс}


\task{
	Тело, находящееся в состоянии покоя, начало двигаться под действием постоянной силы. Известно, что за
    шестую секунду тело прошло $22\unit{м}$. Какой путь оно прошло за первые $6\unit{с}$?
}

\libproblem{region}{2010-10-4}
\libproblem{1001}{4.33}
  

\taskpic{
	Найдите сопротивление между клеммами, если сопротивление проволоки на единицу длины~--- $\rho$, а
    радиус большего кольца~--- $R$.
}{
	\begin{tikzpicture}
		\draw[thick] (0, 0) circle (1.5cm);
		\draw[thick] (0, 0.75) circle (0.75cm);
		\draw[thick] (0, -0.75) circle (0.75cm);
		\draw[thick, -o] (0, 1.5) -- (0, 2);
		\draw[thick, -o] (0, -1.5) -- (0, -2); 
	\end{tikzpicture}
}

\libproblem{1001}{4.3}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: